修咸頓真係好識賺錢

75m
又超高價賣走一件
永遠做中遊黑店

屌你老母

利粉開香檳慶祝緊

bertrand 都好快比人買架la
30m走唔甩

假猁=on9

禾地聖人唔賣垃圾！

呢隻正 仲要英人

Southampton have now gathered £168.5m in transfer fees from Liverpool in last four years.

癲撚左
買個後防都70m

Lovren好似聖人出身架啵

睇好redmond

盧卡古夠70m

lukaku做中堅仲有助攻仲想點

修咸頓的路夫蘭唔會差得過雲迪克

痢狗好鍾意屌人金錢足球，到自己玩金錢足球就唔俾人屌得，痢狗 logic係得嘅

修咸頓超級市場

到時會唔會日日傷

其實都唔算黑店
係高普廢姐
起碼肥普用老虎撚勁好多先

賣左古天奴買REDMOND補上既機會好高